文宣係時候行感性路線！係人都有阿媽，勇武都有！

睇完喊撚左，前線加油。

擅用同情心正確

[置頂] 聽日唔好去海港城 要去就去新城市

推

睇錯性感路線心諗做乜鳩...
幫推

善

禁錯負評sor

動之以情 說之以理
後者試過 係時候試前者
好似新城市full gear嗰個手足呼籲罷工咁

sor

我都以為係性感路線⋯⋯